是咁的，我開左個channel講自己睇咗啲咩書

大家好，是咁的
我最近開咗個青奴，講下自己最近睇咗啲咩書、戲、劇
因為自己成日睇完，隔一排就會失憶，好撚on9
為左怕大家too long didnt read，所以主要都係以podcast形式介紹
唔止YouTube，喺spotify同apple podcast都有，等各位做緊家務/等緊車/搭緊車，都可以聽下
日後都可能會出post，介紹下唔同書嘅內容，各位多多指教
留言俾下意見我都ok架

✔︎ Youtube：
✔︎ Facebook粉絲專頁：
✔︎ 在Spotify上聽《讀Hu時代》：
✔︎ 在Apple Podcast上聽《讀Hu時代》：

多謝各位

善心打破零回覆

多謝善心人士
好人一世平安

Ok

有睇你之前啲哲學po學野

G chi

support

多謝大佬
我會努力的

潛水玩緊cyberbug 2077

Thank you

係咪好多bugs
諗住遲啲patch咁啲先玩

lm

係， 玩到ending都可以中光頭bug（女角）
不過好似有幾個ending